有好多野都搵唔到人傾

我就死

有好多野真係好難開口...

同我講

有好多野想講都無人聽

無樹窿咩

Me2

搵唔到一個啱嘅對象傾 有啲嘢得一啲人可以講 因為最有共鳴 依家咩都冇了

Wilson 排球

我係最想講嘅嘢身邊嘅人暫時未夠資格聽

好攰

有 但未去到咩都可以放心講

係

屈到飯都食唔到

原本有啲嘢其他人會明 但依家好似玩緊自己咁

我都無聊人一個，感情以外既問題都可以搵我

飲下酒

一齊撐落去丫巴打

有啲野得好少數人有共鳴 依家佢都離開咗我 已經冇人明呢種感受

Not that simple

唔識飲

共鳴

其實，公開講出來，
唔識既人俾你既意見最坦白。

上連登講